而家831太子事件真係好似1987套戲咁

好恐怖呀